係室內睇band show隊草食成煙係咩心態？

利申：自己有食開煙，係歐洲都食過大麻，但係永遠匿埋一邊食。同埋叫左佢行埋一邊食，唔係淨係上網屌

啱啱係九展睇lmf，本身已經又逼又焗架啦，仲係到隊草同食煙唔好同我講咩hiphop嘢係咁，外界人一直認為hiphop/band仔/metal嘢係爛仔不良吸毒mk就係你哋依啲人做成，整臭哂個名
以前睇a7x/metallica果啲外國band都唔覺有依啲人
唔係話唔俾你食，但係你行埋一邊或者食完先入嚟啦唔該
係人群入面食真係好撚自私，知唔知？

唔關咩音樂類型事，而係你本人個人嘅品德問題

仲有個人開光焗做ig live

唔隊唔G身體好

無錯，屌佢老母食小陣駛撚死咩

Btw 一月一 維園見

同埋有人好唔respect tfvsjs，雖然佢地風格特别啲又set野遇到啲意外，你老尾你叫回水

要威丫嘛 咪睇下幾時攬炒囉

係，啲死港女入嚟唔知做乜鳩，係咁撳電話殘撚住哂隻眼屌你老母仲要開閃光燈影相

係，好撚冇禮貌

睇show真係要學返黎

咁撚串
tfvsjs幾撚正

利申：冇聽開

我中學聽tfvsjs聽到大學畢業

個長毛講叫回水 on撚9
利申：我屌撚左佢幾句

我聽到佢叫回水個下我都呆撚左，LMF請咁多隊黎玩我真係唔信隊隊都第一次就啱你，第一次唔啱咪聽多幾次

利申今晚五隊除左GDJYB都係第一次聽

我鍵盤戰士，開燈港女同條長毛都無屌到

俾負評嘅人唔留言？
個情況就好似屯門公園班大媽咁，唔開amp唱歌跳舞唔騷擾到其他人，點會俾人屌？

學下日本啦
開show前電話都收鳩你呀

覺得唔啱聽嘅 咪出去去過洗手間囉
我五隊都第一次聽
GDJYB 聽到我喊咗出黎

係咪d rap撚hiphop撚呀

無睇lmf
不過睇metallica都聞到草味

tfvsjs 勁正.仲去過summer sonic 出show. 條友唔識野叫回水

基本上LMF 既SHOW 都係咁，十年前，廿年前都一樣， 所以覺得冇咩野

拎我哋metal佬同lmf fans比

報狗拉鳩佢地囉

隊草有乜問題，又唔係索K食可樂，樓豬係咪第一次睇band show

X2,每次lmf嘅show都係咁
今年啲草/煙味已經唔算大
我記得上年大到佢哋喺台度叫場內唔俾吸煙

閱讀理解零分？

係屌佢老母班自私撚 搞到我一路睇一路咳 呢啲仆街要死全家

咪就係

喂 唔食煙隊草飲酒睇咩band show ？整番啖囉 包你樂而忘返

由基本唔好亂打拍子開始
Eason以前都屌啦

你外國去咗非洲定乜
歐洲室內場, 幾大幾細都係就咁場中心隊

你可以唔鐘意. 但咪亂講到得香港係咁

a7x/metallica係機場嘛

我印象上次睇gun & rose都好似聞到

條友真on9

其實出去隊完番入黎好難？
利申 冇隊開

岀去隊完就入唔番中間啦

見d鬼佬睇波都食大麻
球場安檢真心廢

忍唔到口咪唔好睇show囉

唔索得煙味唔好岀街啦，全世界都係咁架啦

我去過外國既band show, 室外室內都有人隊草, 但人地會比埋你隊, 香港人真係比較自私d.

即係代表咁多年都冇進步過囉，咁都可以用嚟打飛機

屌閪多過你你屌過鬼妹未？
唔識講道理

成班仲係到死撐
睇吓幾多正評幾多負評啦
以前豪華戲院可以食叉雞飯食煙添
唔通而家又可以去ua去百老滙咁做呀？

自私撚囉 迫人地聞你d煙味，以為自己好撚型